《屌你老母 好能傷心》香港腐敗倒退 警權過大失控

屌你老母

香港的政治環境真係黑過林鄭月娥塊西

割地賣港，瘋狂輸入內地專才，用納稅人補貼
又送香港人返內地審

天下間，邊個地方政府會咁唔愛惜自己的市民？